好食的豬扒飯去左邊......(九龍灣商貿區上班巴絲入)

如題...........

限九龍灣巴絲入, 大約半年前左右，有間在企廣1期對面有關茶記, 裡面的焗豬扒飯好好食, D 豬扒好淋, 好滑, 呢間舖無舖名, 只係得一個白色門口(車房隔離), 聽聞它4月左右執左, 有無人知呢間野而家在邊度重新開業.....因為呢間野未搬/執之前幾好生意........

小弟好想再食..............